用英文翻譯自己個user name (2)

Don’t monster him~

stalker

Handsome hot guy

God shield bureau elastic bow

唔識英文，有冇人翻到我個個

Moon ball top have rabbit

Do rabbits exist in the moon?

My boyfriend keeps on fucking me

或者係
I am being fucked by my boyfriend

Dead black police

Cider pun twenty seventy seven

Popuko

Polar Husky

no g fu yu

build muscle